[喜報]生駒里奈於AKB選抜総選挙中得票比起林鄭月娥多51倍票

生駒生駒

呢個林鄭黎架喎

葉劉贏左林鄭

ching記錯人？？

死肥豬又jer住哂。

Ching屌得好

你隻食屎狗

你隻死肥豬

辣殺肥豬唔推自己名

你夠單推守屋茜